英國會議員金諾克：香港的民主正被廢除

都廢除左喇

吓 係不嬲都無喎

cls

民主係中共體制到被DQ咗

should use past tense

假民主既外衣已破爛，英國再唔可能扮睇唔到